個波大過你個頭2倍

點買衫？

Bam la diu

圖文相符喎

好驚佢有乳癌

條罅一定好污漕

唔知點洗